没有共产党就没有新中国! 亲，咱们解放香港

打倒万恶的资本主义